買notebook，老豆返工用

佢電腦白癡，budget 萬幾，不要太重，不要mac機佢唔識

有無襟用既牌子？最好包n年保養唔洗煩我。

btw，唔打機

你老豆應該會打J

幫佢preset 晒d av網既

單鍵快速出返去wallpaper防止你媽撞破

再加d支那叫雞app

thinkpad

佢down落手指我幫佢set左密碼

同埋你答非所問

型號？

去amazon或newagg買，
擇華碩機有全球保1年，平過香港買。
唔打機，vivo book s都夠曬做

外國運落黎會唔會壞？爭小小錢無所謂，最怕麻煩

壞既可以寄返Amazon, 有問題佢包埋運費。唔係差幾百阿，一般差2，3千蚊。同型號你上格價網搵，同amazon搵，你就知香港食水幾深

好，唔該曬。我睇睇。

不過你咩都唔識，又大把錢唔差在2，3千蚊既，去百老匯買囉，唔好去黃金啦，比人劏硬

咁又唔會去黃金果d既

百老匯買sales既推薦會唔會有伏，例如賣d過時散貨野。。。

推薦既唔買就岩架啦，定律黎

睇AV 就用WINDOW
唔睇用MAC

買notebook最基本
唔好買4gb ram,8gbram最基本啦，有能力就16gb ram就最好，hhd已經係上世紀產物，慢到死，擇返ssd就最好。
Cpu睇你能力，i5 8代文書夠曬做。

好。非常清楚。唔該曬。

Microsoft surface series /Dell XPS (兩個都係i5 8GB 256GB配置)

靚靚仔仔

當然抵唔抵玩就見人見智

其實macbook唔難用 上返一兩堂工作坊就應該得#^3^#xm

你買左未

買左dell xps，全球保養

全球保養使唔使加錢？